百佳果d有冇印度薄餅賣？

成日想食又唔識整

好簡單自己整都得

Jeng
再整煲紅酒牛尾，無撚得頂

啲油

呢隻好油？

食撚死人

taste 見過有印度薄餅餅底賣

屌實有唔係大陸架喎

你想要邊隻印度薄餅?naan?

naan馬莎都有
不過我估佢要其他野

自己整算啦，不過半成既去買D PASTRY 自己改下個形狀都得，方便少少

759好似有呀

好似係新加坡出嘅
唔知係Parotta定Paratha

買開呢隻 惠康

有 唔係中國出既都有

惠康呢

Chapati係咪冇呢啲現成？

有，雪藏果格

未見過，你買PITA BREAD頂住先

無油點會有一層層效果

見到簡體字唔知點解笑咗

m&s有 但好乸貴